［求救］我有打火機係身，兩秒就點著左張紙，點撚算好？係咪超級高能量打火機？

我個打火機係街邊買，兩秒就點著張紙
勁過要用10秒既高能量雷射槍
竟然買左個超級高能量打火機
點算好，好撚驚

班警犬會唔會拉我

自首啦

攞你命3000

屌你老母
我個袋仲有支鉛筆，一野就插穿張紙
高能量鉛筆

屌佢老母，我發覺無野唔危險
我對手用0.5秒一野撕爛張紙
點撚算好

肯定要2秒咁耐咩？不如搵一搵民間記者會示範下

我屋企有一打火機，我今次大鑊喇

on9 擺明打火槍黎

我有對高能量雙手

好驚

sorry 係

叫連登記招試下

你死緊喇

你望下後面,有5個便衣已經MARK左你跟左你好耐,快D跑啦

我得打火機咋
點生日蛋糕用，估唔到原來係高能量武器，驚撚到我瀨屎

有冇計

有冇高能量鞋介紹

推

你係武器

推到有人救我

細路個D一踩就有燈個D岩唔岩

Flame thrower

移動軍火庫

笑死我

我地每一個都係武器
只要10秒內整爛張紙，都係高能量武器

我觉得你还是去自首好了，那么危险的攻击武器，你买时怎么老虎的？

d燈射撚死人

筆都可以殺人

我岩岩一拳打落自己隻眼度，好撚傷，原來一隻手仲勁過高能量雷射槍

點算好

手槍，鉛彈同打火槍

係唔係 要 鑽木取火 先無事 我諗要超過10幾秒先出到煙

會唔會打火機已經係叫超高能量火焰噴射器

而家懷疑你藏有高殺傷力噴火槍

你仆街啦

甚麼老虎

用手指一篤張紙都穿，around 1秒

你有無興趣去民間記者會示範？

正確名稱係高能量燃燒裝置

你可以搵定律師
交低個人資料俾最信得過嘅朋友
同老豆老母講定

冇 坐48
可能庭都唔洗上

高能量噴火裝炮！

仆街，我有幾支原子筆，近可吉紙，遠可當飛鏢用

其實只要10秒內整穿整爛張紙就係高能量武器

全部都係獨當一面 想打撚死人咩

以警犬logic黎講 其實係

大撚獲，以後d人點食煙？？？

有冇人可以代我去，我返緊工

仲叫鉛筆？
改口叫鉛槍啦

呀sir 我有對手好危險

仆街，比人呃左十幾廿年，打火機原來係偽名

今朝飲左過期奶，成肚生化武器

612基金唔該幫幫每一位有打火機既人

嘩，大殺傷力武器呀，準備出解放軍架啦

大火炮

汽油彈

即係 釘書機 膠剪 連 細路 都係 高能武器

屌呀
以後生日蛋糕唔洗吹candle了，打火機係高能量武器，驚撚到仆街

咁啲撕紙狗咪自走高能量殺戮機器

自首啦, 求情嗰陣可以減刑

你都大獲了

自首la

我有放大鏡係手
只要有太陽
就能燃點春袋

原來攞你命係真
羅家英真係走得好前

係高能量鉛槍

無限手套

借個位, 入黎睇睇

全民黑絲扣針行動，集思廣益

俾人睇下咩叫民意！！！

屌你，left 4 dead隻booma
你係高能量自殺式武器

後果自負

你突然盲腸了
所有學生既文具都係高能量武器

可以一路跑一路向四周圍射,冇人埋到你身

佢地不嬲都有大量高能量武器架喇

應該全香港人自首

唯有先發制人,衝入狗屋放大技

你勾結銀河系既太陽製造高能量武器
charge多你一條罪

你大獲啦

我碌鳩硬過鐵棍，唔通要切柒

有d有埋聲bi bi bi
一陣又開個記招話高過1分貝就震聾隻耳

全人類都大獲

撕紙王

拿，警犬講過 手持木棍同鐵通唔代表有意圖攻擊人

我係貼紙王

推到警犬入黎落charge

碌鳩變返軟會唔會可以坐小幾年

鉛入血殺得死人嫁

鉛水事件
成個啟晴邨都係高能量武器。。。焦土

留返同個官講

你仆街了

全人類仆街

請各位煙民及早自首
可緩刑

係警犬眼中

如果你識焰之鍊金術
算係

你有冇手？有手都係高能量武器

點算我隻手指一秒篤穿張紙
係咪究極高能量武器我係咪Dr. Strange

全人類自首

巴打忍住唔好打丁
唔想你死

痴撚線公司
我個打火機黎咋
佢依個可以消滅銀河系

屌，我一隻手指篤一下就整穿張紙，點撚算好？我係咪超級高能量新人類？

係
你都係盡快做你想做既野

射個下 我勁到紙都射穿埋
點算

....我都仆街了唔想坐監呀

我係GUNDAM !!
俺はガンダムだ！

係，我懷疑我地係外星人黎

震撼鞋,強光加巨響,一人一對足以打贏老解

有咩留返同法官講

高能量火槍

你仆街了
打火機係高能量武器
你應該係外星科技武器

你自首啦

請去自首，比狗捉到好大獲

全人類自首呀

再加上其他高能量裝備,征服世界不是夢

你都要小心只要10秒內破壞到張紙都係高能量武器

唔怪之得解放軍唔夠膽尼
每日政府放幻彩詠香江保護香港
啲燈光閃來閃去就係照入侵者嘅眼
簡直超越核武嘅存在

做緊軍火商，點算好

水都好危險 班狗隨時浸撚死

我懷疑係每晚8點鐘有ufo係維港飛過，每次用高能量鐳射炮擊退外星人

一秒都唔洗

John Wick 用原筆殺左兩個人

原來全世界政府公害訓練小朋友點用攻擊性武器

你大獲了，小心比人洗頭艇

大陸狗？

係喎d紙浸落水度都會爛
以後唔飲得水了

今次樓主仆街啦

開始揭穿緊世界性大陰謀

可以係福建狗，依排落左黎

斬斷佢啦

全人類一齊

高溫火槍

可能

鑽木都可以取火

你支野仲高能量你小心了

有腐蝕性

原來石器時代d人已經有高能量武器

你私藏高熱火焰噴射槍
我要舉報俾克警聽 將你繩之於法

政府之前仲起左d鉛水邨

shit

鉛筆個d係碳來
不過班警犬應該唔知

how about you

快d同警犬講 叫佢沒收你對手啦 咁危險

搵定律師

兩秒先點着都唔高能啦

鉛水佢地都當無事喇，佢地撚識咩

好殘忍

你大鑊喇，好玩唔玩玩燒紙，呢鋪入緊縱火，順手搭多你一條暴動，諗定住幾年都得

你大獲了，你應該係超高能量火槍

我隻手指都篤得穿張紙
點算 我會唔會比人拉

你有條毒撚
化武

7月14 d阿婆燒街衣係咪恐襲

屌
我一秒9拳
係咪殺人武器

一齊啦

會

易大師仆街了

會
遲下你去買口𦋐，佢可以告你持有 ‘免被攻擊性武器’
買索帶又話係非法禁錮工具
行山杖，雨傘就一定係攻擊性武器啦

警犬唔用蕂條/木棍做示範嘅？
既然唔算攻擊性武器 即場比記者試下抽幾下啦

好奇諗緊做gym同學武術拳擊都會俾人拉
張自己練成人間凶器

對班低能黎講，乜野都係高能

連登大量

你死緊了

7支高能量雷射炮，應該係lol 到op

鉛筆真係危險㗎試下大大力插係條大動脈到後果..不堪設想仲危險過雷射槍㗎

建議樓主自首 起碼減刑

基本上咩都死

請連登記招幫手示範

會 打火機會爆炸

幾時去沒收馬會班廢老嘅打火機同報紙

班學生點算
佢地個個都有幾支旁身

啲煙民係咪全部拉得

小心你碌鳩，性罪行工具

仆街喇我身上面都有兩個火機

沒收？拉佢地非法藏有軍火啦

係

一係自首 一係我報驚拉你自己揀

我有高能量大屌 屙尿隊穿紙....天生神力又我錯？

你大獲了

應該告唔入
但會拎出嚟demo下

好心你借個火比阿蛇啦

我都係，射上moon

香港從此禁煙

盧偉蔥嗰條？

當你一借既時候。。。
你已經涉嫌以攻擊性武器襲警

死啦
屋企有媒氣爐可以點火
廚房有粟粉麵粉，陣間比人話係白粉
生果刀菜刀膠刀較剪，呢啲好大殺傷力

PS4應該都唔留得，咁重
一陣比人話當磚頭打人

摺櫈為民間十大武器之首
屋企都有

我係咪應該自首

禁埋明火煮食

你屋企係軍火商。。。你都係快d走

你冇機會自首㗎喇，咁高能量佢哋一見到就會開真槍殺你

我條jer一野就可以bin撚爛張紙

乜火機呀，直頭係汽油彈啦

快報驚 有人疑似無定向式想生產罪案

我覺得你屋企係軍火庫 要搜屋

Mola mola

根本唔使理警察點示範，唔通john wick喺香港用鉛筆殺人就拉晒買鉛筆既人？

依個小朋友拉得

強烈建議所有持有攻擊性武器嘅人士主動到警署自首

人人屋企都要搜

警犬logic係

我有遠視戴眼鏡
一陣會唔會比人話係放大鏡
你知放大鏡燒得著野

睇黎我走唔甩
都係自首算

阿蛇做嘢唔洗你教